嘉頓家庭什餅戰

搭巴士嘅時候見到有人拎住一大盒嘉頓家庭什餅，我先意識到原來場戰爭已經開始